下次等我眼淚流盡又愛你

我會預備 受傷的勇氣

大驚小怪只因未慣空歡喜

牙賓

仆街呢個鐘數9up 我考元朗咪搞